Office365死Server

IT 巴打們安心放假

HX官網死埋

全世界都出事，打貿易戰呀

正

Office 369

5點已經開始死

OneDrive is dead

以為公司network 有事。

有無邊間大機構/跨國/銀行有用佢地

無事喎

你係personal定business？

E5

MS睇唔起E3用家

即刻放工

好似本地廉航有用

幫大家update下

全公司癱撚左

好撚耶 第日交唔到report就話死咗ser先
唔講住訓陣先

表示未有事住

唔用佢用唔通gsuite?
差好遠喎

留名等MrA入黎話唔用libreoffice

用 linux

libreoffice online

人地公司唔想main infra
你就介紹人用libreoffice online

叻仔呀MrA